短髮其實都ok

畢竟係烏賊

始終太大波，有無平胸版？

不是吧

短鳩